布吉有乜好食？

去4日布吉，想plan下有咩好食
聽聞泰國好多正西餐，求推介

女，我地而家係布吉

認真:~
食女都要食飯

btw
你有無食先

我都去布吉喎 不過八月尾 仲未睇資料

芒果糯米飯

BTW, 唔好食錯變左女嘅仔仔

去完，佢本土好普通下
係個fantasea好正
你想得意d去多d local tour出外島好過
btw
好多邪骨

好
到時應該會去皇帝島同皮皮島
同女去唔諗邪骨啦